巴塞球會在16-17賽季共收獲14個冠軍

誰話巴塞青訓營唔掂？又斬獲14冠！

西甲收官戰馬上鳴哨開踢，爭冠主動權已經不在巴塞手中。相比於一線隊的式微，巴塞拉馬西亞青訓營的各級別梯隊則依然強勢，他們今季已經獲得了14個聯賽冠軍，追平了隊史的最佳紀錄。

隨著巴塞Infantil B隊和Alevin D隊問鼎各自的聯賽，巴塞拉馬西亞各級別梯隊已經收穫了14個聯賽冠軍。9

在這14個冠軍中，受關注最大的無疑是巴塞B隊在西乙B第三小組獲得的冠軍，如今巴塞B隊正在參加升級附加賽，首回合主場0-2的失利，讓巴塞B隊的升級之路依然任重而道遠。按照規則，如果巴塞B隊在兩回合的比賽中失利，就將進入非冠軍組，繼續爭取升級名額。

此外，西班牙女足聯賽也於上週末落幕，巴塞在最後一場比賽中1-2失利，位居積分榜次席，馬體會女足則穩定冠軍。

最新消息:巴塞拉瑪西亞青訓(不包括女足)共九隊梯全部均在所屬聯賽稱霸封王

隊一線隊係咪都有聯賽冠軍

一時失手